
                      La película es muy bonita, tiene partes muy diferentes al libro y faltaron muchas cosas, pero la historia es perfecta. Hero y Josephine actúan muy bien y tienen bastante química. Faltaron interacciones entre los personajes. Pero tienen que pensar que hacer una pelicula basada en un libro muy famoso es muy difícil y deben ser menos estrictos a la hora de criticar.
        
            